Android有咩ad block好用

要block app ad 搵左好耐都冇過掂

ROOT ADAWAY 完

邊度搵root機方法先安全

xda

dns66

adblocker reborn
不過要xposed先用到

冇root有無app啱用？

adguard, 要俾錢

唔洗錢

巴打 好波

thanks!

thanks巴打！

用DNS666好過依個

DNS66至岩 打多左加6

要乜setting先睇到lihkg既圖

我就淨用Adaway host 無問題

DNS66 唔得，但block this就用到

whitelist

邊度加whitelist?

無野啦

條link係點搵出嚟？

block到lihkg d 廣告?

Block this 可以

利 M8 用緊

dns66定block this好啲

adaway 有得 log DNS request

唔root 機果d好食電

竟然冇人提MinMinGuard
成班都唔識玩

xposed 幾時有update

要root阿麻...
root左我裝 adfree就得la

g4 6.0 都唔知點root

really duck thx for sharing

utube用xposed搵野block啦
YouTube google有心改到block哈到 無辦法

多謝巴打，用緊adaway有時會失靈，依家試下用block this

多謝巴打，用緊adguard block唔到apps 廣告，依家試下用block this

用緊MinMinGuard，仲有冇需要用呢個post介紹既adblocker？
因為我發覺就算裝左MinMinGuard都好，仲係有d廣告係block唔到

聽講作者停工左，同埋佢之前講過7.0改左太多野，要用多好多時間去搞，但佢工餘時間又唔是咁多，仲要佢唔係全部既工餘時間都拎黎整呢堆野

youtube adaway

以前用過 minminguard
而家懶 root 同 xposed 無再用

轉用 adguard
用俄幣俾錢超平 50 蚊港幣就無限期使用

block this 好正

block 到ad banner 但block 唔到 chrome 入面的 廣告?